我懷疑世衛班專家去左呢個場，所以相信唔關強國事

響呢度開會。開完真係唔忍心搞到班女女搵唔食。